係屋企搵到本中國預言

有無人識解

倒戈逢八月

推背圖

唔知計農曆定新曆

前篇似講緊中國澇災
後面講緊政局群雄無首>割據

易平 換走習大大
成篇睇似講換完龍頭，新領袖都搞唔掂個亂局

可5可以影哂成本書想睇

Lm

有新中國元首出現

大意是指滿清被推翻，最後皇帝宣統被推翻，走向共和，即所謂武昌起義。

本野好L dirty , 唔想再摸

不過我咁諗，咪60年 loop 一次

無乜可能

大家唔好咁迷信了